天父爸爸 我願意用利記冠黎換沙基利有女

作為佢2017禮物

不了 我利緊要d

即係咒me bb一世無女姐